其實做cs team lead既career path係點

有個offer
想reject 覺得好似冇乜前途

lead人 但其實自己好想轉去對客
如果升上team lead會鎖住一段時間冇得轉第二個部門